[Postcrossing] 與世界各地交換明信片和郵票 （6）

留明

仲有12個鐘左右有食評

推呢個？

係

終於出新郵票前爆post

推爆個post都未出新郵票

為咗食郵票真係痴線

hello

我都想知係邊個

留名

你其實好想試

feel到你地最後買完會忍唔到口

我意志堅定

今日
真係好反動好不安

先有friend收到張大陸明信片係鄧麗君問我歌詞點解
再寄出一張明信片係XXX街89號64房

會唔會寄失架

可能係維權人士嘅求救信

坐等食評

會唔會買唔到呢

利申訂左
如果聽日落大雨就唔去攞lu

依家好大雨

總局好多廢老

唉....趕住返工無排落去
排頭廿個,點知平均一個廢老都用五至十分鐘
半個鐘先賣咗十個左右
唯有早啲收工再去總局買

無食評

網上小全張賣曬

無啦無啦等左三個字無郁過 shropthrupost又上唔到

好似仲有2定3個絲

可能聽日番貨呢

連個網都上唔到

佢地好鍾意埋到去先問出咗啲咩
郵局職員俾埋張form佢地睇
佢地又話無圖唔識睇
俾班廢老搞到白企咁耐
仲枉我七點半已經到場

彩色印係咪得總局/幾間郵趣廊先有

終於感受到放星期二嘅好處

註：2.9嗰隻真係有唔弱嘅香桃味；3.7

交番俾你地

唔係咁多人買掛

快啲試啦

七點半

巴打拍硬檔,幫手試試咩味

依家好眼瞓

根據我推測
佢好多時喺有貨都唔一次上曬
好似我上次颱風嗰套
一套X張 同 小型張 同 套摺
成日都唔同日子上有唔同貨（量）

淨係買咗一張

香絲班人妻同事 ‧‧‧‧‧‧

大手入貨

套郵票個畫風好可愛

我真係好想

話說唔係講笑

剛剛前面有兩個C9 買緊

一個仲要係成SET咁購入 又套摺又唔知乜咁
一個拖住個目測五、六歲嘅買 （個細路唔夠counter高 係咁話我要睇 心諗買完你慢慢奶啦 ）

安已不

食評

要上堂趕唔到去郵局

其實有海報既.... 但係班廢老....

老友記睇唔真 咁都唔體諒 而家啲後生真係

（曲）

搞到心思思想買多幾隻2.9

一入郵局成堆老友記
真心出返黎
等lunch再去算

抽咗幾張亞洲卡
要入2.9寄

去到屋企附近間細局，一個人都冇
我要寄兩張3.7

你就好啦

一路喺CCTV望住你奶

$3.7背面聞唔聞到味?

巴打你都幾好記性bor

不過佢地似乎唔記得左買

我頭先10點幾去集郵局, 1個人都冇

張紙巾係前一手架

$3.7本身好似輕輕有味 但我剛剛按銀碼順序同$2.9放物一齊 之後而家都係$2.9隻味 不過$3.7本身隻氣味令到香桃味輕咗 所以都係分得清兩個氣味

話唔定班老友記係佢地老爺、奶奶、爸爸媽媽

純粹係佢嘅出現好突兀

話說絲打係訂

下套出嗰日唔係星期二 老友記俾個機會我啊

邊套

圖中3.7左手邊嗰個 「 」

香港珍稀植物 8月17 星期四

冇味wo呢套

我覺得冇咩雲呢拿味

要番工買唔到

我呢度得3個人妻姐

奶定聞落冇乜味?

聞落去有味
奶落就交俾你地

我係落街買，但已經無人排隊

係咪無哂喇 我未買散票

奶都冇
得甜味
我仲寄嘅時候問郵差會唔會真係有人奶
佢話：好難講，但我見唔到

原來冇味

你即場奶俾佢睇嘛

急不及待想奶奶了

驚嚇親佢

撞鬼啊

食評： #113

食評： #113、#119

Kekkou巴打對人妻好有興趣咁bor

假如有興趣就唔係 「 」 而係「 」啦

再奶多次試試

唔好再胡亂猜測我諗咩

請巴打認真面對自己內心感受

btw
樂滿郵

版票 (五種) $387.50 仲有小量存貨

1套5個分別貼有五款元來自紀念套摺、各嵌有一式兩枚郵票的郵票小型張並以特別郵戳蓋銷的首日封

正常

1套5個分別貼有一枚郵票並以相應的彩色郵戳蓋銷的首日封

正常

其他暫時無貨

乜都買唔到

總局咩環境
有咩仲有？

lunchtime飯都唔叮衝去買
買到最後兩個2.9好開心

竟然咁多人買
仆街啦我而家先訓醒
希望仲有

我都係訂定下一個系列
懶得排同 唔想等前面班廢老妹下妹下

LUNCH去睇冇哂

個$5都好重桃味

呢套野都幾有價值

樂滿郵得返首日封

點解會咁ga

有冇大戶願意放幾張

屌得返1.7 5 10

好想舐郵票呀！！！！！ 有冇大戶放呀？

而家去紅磡灣嗰間睇

有就入一版俾大家奶同聞

通常都上網訂未試過落街搶
一開始覺得呢套柒柒地無訂到 點知佢有味架！！！
諗住屋企嗰邊係細局無人啦 點知勁多廢中廢老 去埋megabox嗰邊又係交通唔方便隱世郵局

兩次都係排到我就買曬！！！！明明前兩個都仲有

你應該去牛頭角

巴打咁黑仔

我諗無 唔夠廢老搶
算啦其實係我自己遲起身
Poly附近仲有無郵局

今次應該係全港都缺貨架啦

直接去尖沙咀啦

agger

一係向土瓜灣方向行去機利士北果間

太大味啦，hi埋其他郵票都有味

聽到有個呀姐講宜架都無曬啦 早知唔睇戲直接去klb啦

巴打喺書展有檔口?

Name

所以可能我奶3.7都係桃味

唔好諗住信封當交貨

仲要代打

好壯觀

恭喜買到
紅磡灣睇黎都幾多貨bor

樓下個間得返1。7同5蚊
而家行左去間隱世郵局到買

有味個d比人買晒

好彩買到
多謝樓下間局個職員幫我查

反而隱世係賣哂1。7

今次真係仲痴線過上次

Btw 張小版張幾靚

訂郵票有個唔好既地方就係 佢無圖睇 無得睇個包裝

咁你去兩間係咪儲得齊一set

有一set了

一定要「唔建議」啦

我今日都冇出去買

話時話如果儲郵票咁香會唔會惹蟲呢

TEMPO桃味紙巾果隻味
應該唔會既

唔建議就唔好出味覺郵票啦

每年生肖郵票D廢老先得人驚
叫局長攞晒出黎俾佢慢慢揀，一路揀又問呢樣係乜個樣係乜，揀完又話呢張唔好睇呢張皺皺地

我見啲staff就算係普通寄信啲人都照畀新郵票

計落營業額嘛

唔怪得啦

我玩咗好耐個1.7 乜柒聲都無
係咪我聽覺有問題

一定係 除非唔係

我聽到手指同郵票磨擦嘅聲
同普通郵票一樣喎

其實應該係咩聲㗎原本

$1.70 ─ 聽覺
耳朵分為外耳、中耳及內耳三部分。外耳負責收集聲波;中耳的聽小骨把聲波擴大，傳進內耳;內耳的聽覺神經把信號傳給大腦，轉化為有意義的聲音。郵票以熱熔印刷技術加上沙粒，磨擦時會發出聲音。

之前玩postcrossing都係睇第一版既資料唔追post

但自從追post之後就係咁洗錢落新郵票到
仲要我本身係個類玩物喪志既人黎

同要打report
緊係賣哂最易搞

我開上個post第1版有post新郵票

極邪惡

真係好燒錢架，由postcard燒到郵票，再到外國郵票
寄得多就洗得多

加入番一陣就‧‧‧‧‧‧

諗住順便寄埋postcard個櫃枱姐姐主動offer叫我用新郵票

真係燒緊錢 但真係好好玩

我都寄多過之前
因為少左寄俄 寄快左

喊出黎 想搵都冇

最近大家少咗俄國
是咪俄國少咗人玩

應該係因為冇再tick重覆國家

我一向都唔會tick重覆國家

佢全部都係寄同一套片既

我都係，但今年忍左手
15年郵票開支係$2000
今年應該$1200左右

但用好多款郵票

sad

呢度有幾多人仲有俄國travel緊

邊度睇到郵票

有三張相有影埋啲郵票

我覺得佢啲明信片幾靚

想問大家知唔知如果聽日想去總局買新郵票,應該去郵趣廊定入返郵局入面買㗎？

我有2張
一張0日 一張63日

1張 7日

好問題

一向都無tick 重複

郵局開八點,郵趣廊就十點
諗緊搏唔搏下

我1張3x日

如果聽日唔落雨，我會去尖沙咀拎郵票
如有需要可以幫大家睇埋(到時report )
Btw見到首日封原來幾靚，有d後悔冇買

其實得國家同埋日子都起到 ？

好啊！唔該曬絲打

我而家都買少咗好多
我之前買多咗啲小型張 有無巴絲有興趣 原價放

Which?

係咩

苦主
我之前去日本買咗好多gotochi 吸埋風景印 堆咗喺到

我是咪miss左啲野

為咗好好咁樣品嚐呢個郵票 我喺奶佢之前專登刷牙浪口
希望試到佢嘅原汁原味
但奶落去嗰吓好失望

竟然無乜味 我再奶多幾次 而家有少少香味喺我口腔到徘徊

乜香味

聞都聞到 所以我唔奶了

我抽都抽唔到

奶完會有雲尼拿味 但我將佢同啲2.9放埋一齊 佢地好似mix埋咗做一隻味咁

出埋雞尾酒

要奶好多次先有雲尼拿味?

會唔會奶到梅菜咁架

Feel到條脷會好lup
平時用手指點水貼郵票都會痴立立，條脷要唔要得架？

我夠想有份講啦

買太多想折現 有性趣嘅巴打/cdrom telegram搵我

有無散票啊巴打

散票有啊但唔係一套嚟 我唔係開郵社 我比較買多咗1.7 如果純粹用嚟寄信都ok 可以執到唔同款嘅10隻畀你 1.7/2.9/3.7

同我之前賣個d好似
有個cdrom巴打問過我有冇大運河

有啲想儲返同香港歷史/建築有關既郵票
我啲錢啊

抽到張要我用信封裝住
好煩

以前年少輕狂買太多郵票
btw 想要散票嚟寄嘅巴絲可以搵我 執到隻隻唔同都ok

你可以唔理佢架

我應該買得勁過你
你個啲我都有齊
其中有兩款各都百幾張

百幾張？？？？？ 你買嚟投資？ 成兩千蚊

我都唔知買黎做咩，又唔食得
有疊見馬騮仔得意就買左
一疊一百張兩疊就冇左二千

妹妹仔生日快樂啊

多謝
咁好記性

終有一日會炒得起既

我d gotochi買黎堆，有時換rare countries
有興趣可以交換

生日快樂
岩岩先訓醒遲左講

我搵左個信封俾佢了

講真都幾難100%似

我之前有個receiver都想收gotochi系列

生日快樂 妹絲

連登有愛

所以大家唔好睇到起底咁負面

生日快樂~~~~~

妹絲生日快樂
冇睇一日post出咗咁多食評
利申琴日買多幾張3.7備用

痴檸線

論壇新手，多多指教。
昨天買既，等到鼻水都流埋出黎。
想問各位前輩用咩網做postcard分類好?Google photo方便但shared好煩，每個album都有一條link.

Gotochi咁高成本有冇人真係寄比佢

玩到無野好玩？
定係個記者係呢度巴絲

我自己冇share，但見外國人好似多用Flickr

唔鍾意用flickr,手機啲相自動雲端上google,flickr又要再up過啲相，多左steps.

多謝你地

好多大陸人想收架
佢地成日自己就寄垃圾之後又想收啲靚postcard

今日搵返幾個2003年嘅郵票
多謝我老豆當年專登買返黎

唔係呀~之前佢有講過

如果有巴絲去書展嘅記得包膠下有咩買

仲有冇人有當年$3.4買入嘅呢隻郵票

年年都會去，但多數冇野買

妹好仔生日快樂

會用黎寄野用寄左佢，唔洗煩

我果個receiver係德國佬

呢個正 我鐘意

sor 唔知道 依家知了

Happy birthday

生日快樂

絲娜

sor

呢D依家可以照用?

佢話係你我先估到

介唔介意講下係咩黎

好抵玩wo

佢有分本地郵資 同空郵郵資
售價就係根據返當時嘅郵費
就算佢第時加到500蚊你都可以照用

近年好似有呢兩套

Design 正常，買得過

正
下次有呢d我都搶埋一份先

樂滿郵出現返喇

好孝順

見到巴打咁孝順我真係自愧不如
仲諗住獨食

嗰陣知佢準備加郵費，我老豆買左幾版本地嘅黎用
呢隻有貼紙同奶得嘅版本
邊度可以用$3.4買得返

我之前響荷蘭上網買落d動物片
有羊、兔、馬、貓狗

有冇人想要 得返兩個$5 我用唔著

出發去書展 唔知有咩睇

香港好似冇咩動物卡，最出名應該係忌廉哥

我留左好多個蛋糕用黎寄生日卡專用

孝感動天
識得同娘親開心share

諗住臨尾先去

見有時間去兜個圈咋
平時要睇既書會係書局買
唔會等到書展啦

好耐冇睇書 d書買黎擺咁...

我有睇
訓教前會睇小說
正常係睇完一本先再買
不過之前係台灣見平買左好多本，都唔知睇唔睇好

應該會有好多postcard 買

我仲未買到 你班友仔幾版幾版咁買收埋自私奶

好想瘋狂買postcrad 同去打書釘

留意下先
估唔到唔使排隊，以前要排一個鐘

叻

兔仔巧打耳

$5我都用唔著

我都唔知
有冇一兩張可以過目下

我之前去有見到呀
唔知原來係獨有品種
我記得你個度仲有好多貓gei postcrad

書展賣唔賣呢套

留返黎儲啦

cls 賺死佢

一張定一版?

gotochi?

OK

嘩.... 日本好似賣3百幾定500羊？

日本185yen張
我想過去搶佢生意
我有啲gotochi+風景印 (同theme)

啱啱開始玩

屌 gotochi之麻 我都有一大疊想賣左佢

歡迎加入

你2個夾份下年租個檔賣左佢

歡迎

你嗰幾百張有著落啦

買咗好多唔知點算

即場開個workshop教人奶郵票

因間嚇走晒D客

痴線佬

不要再說了

宣揚奶郵票文化

神農氏

你地不停講奶郵票
我驚冇新人敢入post討論

有1個新人呀

我想問下點樣轉個icon
setting到搞咗好耐都轉唔到

Setting>avatar>choose file

Setting>Avatar

send張咁既卡俾人搞到人地唔玩啦

logout再login 先有呢個choice
謝

好大聲好嘈

呢個妹妹咁有創意

又係巴絲黎

唔係

真係好正 receiver心理陰影極大

個女仔profile入面website條link係連去阿姐facebook嘅

已經改左

BTW
有新郵票奶傾下係唔同啲
兩日半個Post

絲打你好

之前仲係一條失效Link 突然變咗阿姐

開頭冇失效架

我一開波連嗰條Link係連唔到

因為你太遲啦

唔好再提啦，嚇親人親唔好

已經嚇親啦

但佢send又up岩架wo

半日十幾版發生咩事，post都追唔切

Btw我想講gotochi唔易買架，個個縣都有自己款，你話東京大阪就通街都係，間舖頭都賣$40就食水深，但好多山卡啦福島福井新潟呢啲，唔特登去真係唯有同人換，仲要好多日本人唔肯換，唔易儲架。

利申: 用咗三年儲晒1-8彈，已退坑

好似等admin del會快d
上次快手到

慢慢追

今日特別多話題

點解random都可以起到絲打出黎

咁就要去書展睇下佢賣咩縣喇

係, 不過仲未Del

因為D圖太突出

佢乜都有賣，之前d絕版都係照賣$40，絕版個價仲平過係日本買
但日本郵政好快又出返

求receiver 既陰影面積

receiver冇再玩

last receive = 4/Dec/2016

俾我都會嚇到唔玩

有人favorited左

呢個重任要麻煩你

成日見到香港postcrosser d postcard 都好靚好特別 好想瘋狂pm佢地

快啲pm我

你講個user name 出黎等我pm你

呢啲send返比香港人先好玩

其實我想知佢自己印定咩

我都有PM過人買卡係邊道買
亦都有人PM過我問

最衰冇得香港寄香港

我SD過張榴槤乜乜乜俾我中同

嗰次我咪荷蘭寄俾你囉

呢個我記得係絲

呢度自己圍內寄

Receiver黎

又絲
呢度會唔會其實無巴㗎？

多謝

咁要搵定阿姐卡先得啦

冇留意

你唔會都係絲掛

Cna 咪巴囉

Postcrossing好有愛咁send email俾我

有無人知著圈巴 書展檔係邊檔

happy birthday dear XXXX XXXX究竟係咩

又話cna係絲嘅
好亂啊

哈哈!唔知呢

罰你由 post 1開始追

睇黎最開心個個係你

佢冇send過比我

相當有可疑

係咪你Postcross無SET生日啊

無理由無㗎喎,我都收過
可能真係無set到生日？

我記得之前都有個post討論過佢巴定絲
只係嚟到呢個post又擾亂咗
無啦啦有人話佢係絲

C = N / A

收過+1

原來cna個名一早話我地知佢係巴

禾仙會然, 未有雞會收

你幾時生日

點解寄去澳洲咁耐既
十幾日喇wor

應該有set，有postcrosser寄過生日禮物比我

有咩交收約

搵唔到

9-10月

未寄過唔識答你

咁可能你ignore左個email

印象中澳洲係快國家，唔會好耐
十幾日仲係正常時間之內

唔緊要啦，對生日冇咩感覺

希望其他扮緊巴打嘅絲打可以效法Delta絲嘅做法

可能send咗去垃圾郵件

我一開波就冇扮

原來我有收到但冇開黎睇

我唔信lihkg有絲打架

個個都係有丁絲打

都話你ignore左

呢道唔係秦國掛

你地岩

又拉我落水

有gotochi同埋薯圈巴既postcard

係書展行到蕩失路都未見到有postcard 賣 （除咗中間有檔紀念封）薯圈巴啲卡呢 定係轉牛去薯圈巴間鋪

我有講錯咩

又唔叫我一齊去行

講到我好奇怪咁 毒撚最驚出眾

你昨晚自私去咗書展

偽毒
呢個post係你開架
個個都識你

行到十點都未行晒
好多野睇
快啲去三樓日本館

多唔多人呀

好多

行緊 係咪玩吸印仔 你玩咗？

冇玩 唔敢過去玩

報告
尖沙咀大量兒童郵票
各個面值都有

琴日超少人，未去過咁少人既書展
以前星期六日去排隊入場都成個鐘

今日都唔洗點排 不過入面大家都逗留好耐
過咗十二點又慢慢多人

我都冇扮

我地寫卡俾你

我張台灣就快一個月

維記牛奶左上角個堆英文好正
蜜瓜奶個荳變左豆
維他係咪底色個vitasoy改方向？

好正 搵唔到

我星期六去 有冇相認

書展無乜卡賣？ 咁我慳番唔去

睇巴絲們包膠就係喇
我都決定唔入場

佢唔記得開信箱

別了香港好似幾正

其他，不了

Upload左自己地址果個

$10?

普天同慶真係難聽過粗口

係
入面唔止十張

無留意添！

抵玩呀!

邊到

主館 1A區附近，唔記得邊檔

捍衛釣魚台可以用啲咩圖

點解我見唔到

海警、海監、海X、海Y‧‧‧‧‧‧‧

佢好想被香絲瘋狂檢舉

已馬上report

好波Delta絲

又係Ana

連續三張唔同國家既都唔蓋郵戳 咩玩法
利申 其中沒有壽湄

試過有幾次旅行寄畀屋企都冇郵戳 總係覺得欠缺左啲嘢

下次再去旅行叫佢地吸番

係呀又係佢

歐洲人hea d掛

香絲 Ana 共同打擊私隠侵略者

我都覺

好似一疊係三十張

冇左日期已經差好遠

無錯

我有叫佢地寫日期

頂 點解我見唔到 可能太多人心情唔好 睇唔到

再去

加拿大都試過無

冇郵戳真係會好sad

法、澳、加、壽、烏…重災

慣咗就咁掉落郵筒，無蓋郵戳

不過日期一定會寫

好懶

寄大陸幾時先到呀屌

今次我都見唔到

唔緊要，送到去郵局就會蓋郵戳
香港正常未見過冇戳寄出
係有啲國家時有時冇

大家要比啲耐性

逃得出俄羅斯，都逃唔出中國
利申，中左

仲有荷蘭

我張台灣31日了

點解之前我個地址咁熱門俾人抽到

話左佢個system好有問題

香港會唔會搞

我幾時先有稀有卡

所以成日一次收一大埋

荷蘭唔係壽咩？

呢兩個點都中架啦，大家可以做定心理準備

molamola

壽係Finland

我都想有

咁又唔係 不過一日一張好開心

我都有啲淆自己會咁

我記錯左

大陸仲要係偏遠地區嘅話就係咁先

五個人就展覽

自治區已中

（別起我 ）

Btw 點解芬蘭係壽

可以點起丫

好似芬蘭文讀音似，之前post有討論過

世事嘅嘢

謝解答

唔是芬蘭文似
好似中國／China
完全係第2隻字源

新手5個qouta中咗兩個
係咪可以收收皮先

咁即是點

哪有票

向好一面諗，仲有三張其他地方

大陸偏遠地區真係好垃圾

以前搞過啲送卡片，係微博玩，抽到幾個大陸人去送
又寧夏又大連之類，寄平郵寄咗好耐佢地都收唔到(我諗都係寄失咗)
佢地PM鬧我呃佢地
好彩有係寄之前影低相，佢地就無聲出

未玩過，都冇咁多郵票

全部唔同國家

仲係冇中中國

影得好

冇玩

Suomi

用法同 Nippon 一樣
Nippon / Suomi 係本名
Finland / Japan 都係人地叫佢地嘅名

雪花郵票

謝解答

Btw 張郵票

港共政府真係好冇遠見
你拎得九龍灣塊地又起動九龍東

新舊總部一齊好似KITTE咁起成商廈
商場同淨餘樓面用黎賺錢補貼HKPost
地下門面同樓上office本來就唔係同一個門口架啦

港英工業貿易署起旺角都唔想浪費留2層做商場
設計水平時光倒流50年前

唔好話香港寄大陸
當年去大陸study tour寄咗廿幾張postcard俾大陸嘅penpal
有三分之一都寄失咗
中郵係叻嘅

補充：現時新GPO只係將中環座野搬去九龍灣起返出黎

屌 唔好嚇我

睇過新聞話，中郵有啲郵差好無道德
會打開人地信封睇下入面有無值錢物品，或者見到靚Postcard會自己拎走當寄失

所以有排都傳開話要寄Postcard寧願入信封當係一封好普通嘅信咁寄，會安全啲

我都係睇人地咁講，真假就自己定奪

下次寄中國要入信封

試過有次用信封寄
收件人同我講返話收到嗰陣張郵票俾人撕咗落黎
其實已經唔係特別郵票 只係雀仔郵票

搞錯

收過朋友寄比我嘅香港postcard 係冇郵戳

其實睇你地咁講 入唔入信封都係死 睇下你張卡、郵票啱唔啱佢胃口

前年郵展有一包包蓋銷票賣，買左2包點知勁多重覆頂佢

特登拎去你樓下入信箱

香港我都試過收到冇蓋印既信
俾我meet落黎再用

講開我又好似做過依個動作

我記得樂滿郵有
$238 ： 一本值$198嘅集郵簿 + 30張used郵票

原來依啲都有得玩

香港比例好少
我3-4年先有一張蓋印再用

識人去旅行寫唔切postcard番到香港人手寄
仲有一招係用鉛筆寫寄去自己屋企
番到香港用原子筆寫番再人手寄

我本簿淘寶四十幾人仔

有冇LINK

聽日去書展，有冇買明信片既檔口介紹

總局又搬

但係今日有張俄廿幾日就到左

俄咁飄忽嘅

今次無喇無喇

唔會咁唔好彩嘅

廿幾日直頭超額完成

成間總局都搬去九龍灣？
定只係搬office，門市留係中環？

我試過寄唔切生日卡，去左人地樓下直接入信箱

原來香港都有，未試過

佢老味我2號得一張卡寄到俄國+registered
亂鳩咁將我個地址派出去
我想寄1收1囉
成日都係咁真係好嬲

咁不如分d卡我啦

香酥 想問係一定要香港郵票？

認真一問關於冇郵戳
點樣入到個fd嘅樓下，同看更講話要派信

18張

叫我

想知+1
依家好多地方都有食蕉

直接講放野入信箱就得啦
最多咪登記

兩位絲打要手動派信？

一齊玩

資仙會然

要痴線成點先要手動派信
利申試過

未試過

見地址近既話想直接塞落去佢信箱慳返個郵票

成間

我收到GE時間通常差好遠
唔覺咁離譜lol
同埋server所限
大家同佢地講下
要集資時要捐下錢

中環冇左大局咪對好多人唔方便
雖然九龍灣係益左我

想指定日期人地收到或者寄唔切就要自己放信箱

自己做郵差

可以自製埋郵戳

觀塘巴

中環冇左2間局 (1大1細) D信箱點搞
地產佬又一放伏之作
之後要政府同地產佬租返塊地放信箱

正

自製埋郵票亦得

如果玩到咁盡收到一定開心到飛起

好遠

都好wo

禁錯icon

收過
佢話係當地搵唔到郵局,返到HK就畫俾我當寄左

唔係你玩咩

好sweet啊

唔係我呀哪有錢

外地買既postcard?

但都好有心呀

諗起有次朋友去旅行話寄明信片畀我
我由佢話寄嗰日捕住信箱
到佢已經返咗香港，我約佢出嚟食飯提起
佢話搵唔到郵局所以無寄
我好似傻仔咁捕咗成個月信箱

好sweet

係呀,佢係當地買

相認

我依家sent > received 1張咁大把
如果之後又連收一疊postcard我真係以後唔玩
除非收到rare country

巧簡動，禾終於有得奶

但點解個味咁假

睇黎你好想要個張明信片

我仲未買

次次有fd去旅行都好期待佢張postcard

次次都會寄好多張
寫卡都有排寫

真係會係postcard度meet落黎?

因為有問地址 所以會好期待
同埋呢堆朋友都係一去旅行一定會寄
所以無諗到佢會咁

遲來的食評

我都收過一張外地買但貼香港郵票

x2

結城巴 我黎咗你現唔現身先

好過收冇郵票gei postcard
嚇撚死

我冇meet啊我果d係親戚比
佢以前office好多信收
冇限地區啊 我都執咗d重覆既us郵票出黎

下次提醒佢地如果寄唔切可以係香港寄

After taste

下次

今日一日收咗三張

Btw,張俄54日了

聽日可能仲有3張

六日後又可以再抽多張俄

呢幾日做多啲好事儲下運先

要日行一善

希望開晏尐 遲尐收工

都冇用架啦

但係俄寄落香港只係兩個禮拜

最快十日

之前收到張歐洲嚟嘅postcard 啲字已經淡色，好辛苦先睇到啲字
擺擺下愈嚟愈淡
究竟佢用咩筆寫

香港郵差叔叔派得快丫ma

用啲甩色水筆寫？
定之前落雨淋濕左

上年果套

唔同層次

樂滿郵仲有兒童票小版張
買左

出食評

第一次見到人upload咗對家地址
已report

我仲未買到
冇理由要試訂黎儲個套架

摩擦力

過譽
其實係咁啱成頁明信片都係彩圖 佢嗰封特別係黑白仲要一行行咁

早訓

btw 相認

終於 Received>0

試完再儲更有意義

呢樣要佢先知
正常都唔會up背面啦

說得太好了

返工好攰

邊度國家

辛苦了

日本

就快要開新post 食評推得好快

起底

感謝各食評巴絲熱心支持
期望各位食齋巴絲下個月試真啲植物

都得既，我訂左三套

唔好啊

$139.5

RICH

$13.3 x 3 + $10 x 3

起ed

第一張就收到日本，係一個好開始

人地話想見你 唔需要葡萄

絲打你‧‧‧‧‧‧

玩到咁大 植物要咬先得bor

呢套班朋友話覺得靚

今次打算入手 幾十張$1.7 黎寄

$1.7買一兩版啦，好快會用完

咁一版先啦，難得有靚可以慢慢用，郵票總會用得著

係都買$3.7

$1.7可以配其他郵票一齊寄

$3.7都得
不過打算 $1.7花+$1.7通用+0.2通用+(0.1or0.2)通用 咁寄

植物呢套 4張我都幾鍾意 不過2.9嗰種花我本身麻麻

書展postcard攻略 (好似係)

唔知大家睇唔睇到
如果睇唔到我遲d cap圖

無聊click入去睇下, 咁俾我搵到張咁既卡

好gay

本地好似唔覺有好多

唔識欣賞

我冇起底 講下笑姐 唔洗咁緊張

個receiver話鍾意sexy man，而且有埋collection添

好多男人

呢張夠晒sexy

D人好似可以歸類做資深集郵人士

仲要唔洗做先可以咁得閒

因為極限片個戳可以蓋首日圖案戳或者原地戳，有時個圖案戳同套片/票冇關，大家就會寧願蓋原地戳。上年出孫中山郵票個個見到個圖案戳咁頹，都寧願花時間跑去最近間郵局蓋原地戳

日本用郵賴就得，郵局都唔洗去

4日就39頁

因為有食評
利申 發現隻所謂桃味勁刺鼻
想快d用晒d郵票佢

雲呢拿郵票受歡迎ma

交收完

Users from Korea (North)

Browse:

inkorea has been a member for over 8 years
RissoldJu has been a member for 1 day

竟然有新會然

北韓

薯圈巴d貓貓好可愛，尤其白色嗰隻

分享下邊幾檔值得買

搞到我想去多次

我就係講緊佢 訓得好甜

好似買左好多

厲害 唔知星期一去仲有無咁多

可能又有人去呢

哈哈
我前日去都有吸，有個呀叔都係自己一個都有玩
大把人陪你

之前買左12卷，每次都係剪得少少痴
有排我用

用完1卷會好有成功感

未試過用晒
利申 有30,40卷 大部分連開都未開 唔捨得

30,40卷
你又可以賣

btw就爆post

(7)已開 大家推爆埋呢個可以往（7）繼續

LINK

去薯巴自己間鋪

今日去完總局已經無曬$3.7散票
要成set買先有得試味

羅抆巴仲未試咩